想識朋友，第一句點樣打開話題

如題，歡迎各位交流

喂 屌你老母

會嚇走人 不了

有無社交達人教吓我，唔通連登真係多毒撚?
利申:毒撚

我好鐘意你啊 你受唔受溝呀

今晚扑....

如果係男呢，非gay

你點知自己飛機

民族自強

同佢講，愛唔係靠得把口
要做出黎先有用

hi女學霸

你叫咩名啊

我試過有日咁岩無帶紙巾就去到邊借到邊，
每個人借完
就睇佢有咩特徵
同佢吹下水

How you doin

嗨，你喜歡吃太陽蛋嗎？

鍾

Hi....hi 你好...好靚可唔可以做個朋友

諗住學下野 我出返去先